# TODO
- PCB teensy2, PCB teensyLC, PCB leonardo, PCB Mega plate
- finir boites interfaces, prises USB, ponçage
- finir boites capteurs/ponçages, insert 3mm
- capa bois x 4
- finir potar gros
- part long x 2
- 1 FSR rond
- roue encoder + joystick
- roue moteur + montage dynamo
- test distance + rail
- piezo
- accéleromètre + tilt + WIFI + batterie
- slider linéaire x 2
